如果係撐警個到插針，有冇得諗？

如果，係撐警個到插針，搞暴動，警察會唔會又一視同仁？

推

唔會？一黎班撐警撚會即時同你割蓆，因為佢地係收錢，所以數哂人頭，你冇蛇頭自然冇人保你